pccw家居上網又上唔撚到

最近成日都係咁
有冇巴打一樣？

係咁斷下斷下屌

我直頭上唔到

打比佢又話佢睇到機樓冇反應
但係又話約師傅上我屋企整

DNS又死

係咩？咁自己改過dns係咪就ok?

改左google dns 就無事

我改左都唔得 改ipv4定v6?

之前用PCCW
成日都係咁斷 次次都話搵師傅整
整完又係咁無限loop

IPv4

之前佢IPv6慢到hihi

呢期 dns 好神...
用 google dns 保平安~~~

上次師傅黎上黎幫我upgrade個plan既時候已經講過
上面加線，改錯野，但係班cs又死唔認，照叫班客call師傅，變相玩鳩班師傅

好垃圾 成日斷線，叫佢揾人嚟整又推三推四。

次次打去都係叫我熄咩熄咩，熄你老母咩

改左8888同4444都唔得，係咪要reboot部pc?

8.8.8.8同8.8.4.4

試下reboot?

唔得

我用1Gbps無斷過線......你弟地用咩mb數先

300定500

多咗好多人用啊嘛
呢排周圍都斷斷續續

網上行幾好, 服務又好

打上去叫佢換過個modem 啦
Modem會老化
一老化就成日斷線

我反而係wifi 都唔知係我個router問題定咩

hkbn出名廢
和仔出名廢
有線出名廢